應對100名懲教特警

召集1000名70，80后勇武大叔，應對政府100懲教特警！
10個圍佢一個，救自己仔女！

你估真係100個懲教咩

係10個懲教 100個武警 1000個老解啊